三個月大貓b咬手

如題，成日抱起佢，佢就咬手，想幫佢剪指甲或抹手都唔得，有冇巴絲遇過，同埋可以點教佢？佢係咪當咗我隻手係獵物？

牙痕

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

朋友個隻養左幾年都係咁

謝謝你！

試下比個拳頭佢，咬唔到就放棄